想貼錢買難受既就入一入黎

事緣四、五日之前去深水埗一間髮型屋整頭髮

我就買咗右手邊左上角 $450個plan
一入去我話我頭曾經染過黑色 佢哋就話好大機會再染都上唔到色 咁我明白既

重點就黎啦！！
我揀好個曲髮後 出到黎效果同我想要既已經有出入 都算

隔咗一日之後個頭直撚到仆街

到今日我再去 佢哋全程係度話我無知識唔識keep個頭先會咁
我話我有keep有吹 佢哋係度話我講大話
我電過幾次頭髮 就算唔keep都唔會完撚全係直

佢哋四、五個staff 一齊係度笑我 話我有問題
話個頭咁樣係正常
完全講到係我責任咁
無啦啦比班人係度侮辱

岩岩係間店洗完吹完後

佢哋都堅持係我問題

地址: 九龍深水埗欽州街43號A地下
電話: 9203 0129

唔好意思因爲想多d人見到所以post咗係創意台

幻想圖係點？

lol

冇樣點討論

擺明樓主問題

亂入黑店冇計。深水埗除左高登，WiFi 電話卡，其他狗也不屌

重點係頭髮

點解我比人搞到咁都係我問題 ？

其實開post 冇用(心靈上可能有），下次搵D朋友相熟嘅剪。同埋價錢已經係伏，450 仲做幾樣嘢？？每樣收幾十，今時今日可能嗎？？

你冇嘢錯，除左貪平。

好多間salon我都有去過，平貴都有

咩原因去深水埗剪先？旺角，太子都大把

你放窮登把撚
班廢物都唔會打扮
放c9kingdom la

你係靚女自貼下班毒撚幫你拆左間鋪都得